點樣同個鬼佬講病從口入

Blow job will get sick.

sick from mouth in

Oral is so sick

dont open the door